愛炫富網上晒金鏈鈔票

愛炫富網上晒金鏈鈔票

94,733

適中字型
較大字型

【本報訊】「煙彈」網購騙案男女主腦是一對新婚夫婦，有中招市民近日在網上起底，揭發男姓張，任職廚師，曾涉傷人案；女姓周，英文名叫Miko，自稱模特兒，本身經營網上生意，經常上載露長腿的相片到Ig等社交平台，而且二人經常炫富，上載穿金鏈（圖）及手持大叠500元的照片。

妻曾涉水晶鞋騙案

據知，女20餘歲，男30出頭，二人今年3月註冊結婚，姓張男子報稱在屯門一間餐廳當廚師，曾涉打人及偷竊案。周女於數年前曾在攝影網站自稱全職模特兒，聲稱曾為婚紗雜誌拍攝封面，並曾登上現已結業的《YES》雜誌欄目「城市驚喜」並接受專訪，亦曾為中文大學攝影學會當攝影班模特兒。

據稱Miko曾在西九龍中心一間飾物店做售貨員，友人指周女甚有生意頭腦，其後經營網上生意，專賣潮流貨品，早年曾捲入一宗網購水晶玻璃鞋騙案，她收下買家2,000多元款項後，買家最終卻只收到一對廉價膠鞋，結果遭受害人在網上聲討圍攻。

友人又稱該宗膠鞋當水晶玻璃鞋騙案令Miko一舉成名，據稱當時Miko在fb聲稱可與廠商合作，為客人訂做一對獨一無二的韓國水晶玻璃鞋，讓女士一嘗當公主滋味，結果吸引不少女士光顧，但受害人支付了2,300元貨款後，最終卻只收到一對廉價塑膠鞋，事後多名受害人向Miko質問，她一律不理更封鎖買家賬戶引起不滿。據網上資料，過去有女士在其網店訂購粉底，但最終只是粉底盒，被批評貨不對辦。

■記者林熊、郭美華

上一則
夫婦網售加熱煙 寄手指餅給客 呃逾百人50萬

下一則
運貨紙盒寫明「biscuit」

有事主怕惹官非無報案

夫婦網售加熱煙 寄手指餅給客 呃逾百人50萬

兩千三買到水晶鞋

廚房佬好撚鍾意金鏈

拉左未

傻仔先攬d咁既鏈出街

隨時著草 / 拿去當

晒PAT PAT都得既

炫你老母富